［緊急］大量狗車入緊朗屏 全車滿哂

Be water

粉嶺 GAY動

推

西邊圍對峙最危險，今晚的白衫人戴晒面罩，混戰時更肆無忌憚。差佬所有防線都背對鄉村，後面就有白衫人摩拳擦掌，只要警察一放水撤退，前線將非常危險。千萬不要進入西邊圍牌樓！

目測廿架

推比前線睇

push

Push

要走就搭西鐵 咪信班鬼行去天水圍 屏山 已經有白衫口罩準備

咪撚搭鐵 去搭巴士

是但上左一架

走左先再算

上水呢邊20分鐘前好多狗車入緊元朗方向, 應該係呢班, 冇影相